點解gym room 啲阿叔可以咁核突

用風筒吹鳩毛、袋底、屎眼、格甩底、腳趾隙

我想屌你屎眼呀肥絲
屌完左邊屎眼再屌右邊
再係屎眼中出兩鑊
出左後再出埋右

吹jj, 香港腳

屌
P記勁多阿叔阿伯都係咁
明明有晒圖叫你咪撚吹頭以外既野

屌你老母

咁你喺屋企都會用個風筒吹撚同腳

吹腳我都有跟，著襪前想整乾佢

思覺失調自言自語